前几年，学生们制作了刻着各种资源的耐用金属信息卡，作为分发给无家可归者的工具包的一部分，以及发送到非洲的太阳能手机充电器。 一位老师怀孕了。 学生们制作了一个装置，让她坐轮椅的丈夫可以陪着孩子散步。 2021年7月22日，华盛顿邮报 
 华盛顿新闻博物馆的四层楼高、重达50吨、刻有第一修正案的大理石碑被捐赠给费城国家宪法中心。 新闻博物馆将其独特的第一修正案立面捐赠给费城历史中心，Peggy McGlone, 2021年3月18日 
 每个芯片都刻有“通道”，允许任何气味流向每个检测单元。 科学家利用蚊子的细胞制造了一个生物杂交鼻子 
 当布鲁斯把他的手拿开时，这只蜂鸟——戴着刻有“J45264”的脚链——迅速飞走了。 如果你能抓住我:一只不太可能的蜂鸟被绑在弗吉尼亚州的公园|约翰凯利|021年1月18日|华盛顿邮报 
 我无法让自己去刻下结局，标记她的界限，把她拉进来。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 普莫林先生在图卢兹首次尝试在玻璃上雕刻。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 一个石匠被请来为一个商人的妻子刻了这样的墓志铭:“贤惠的女人是丈夫的王冠。” 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 为什么就不能有一个胆大的人，走得更远，叫泥瓦匠为这个被抛在身后的世界刻上一幅颂词呢? 冒险与热情 诉卢卡斯 
 他有一个伟大的计划，他应该在木头上画一系列的图画，然后科尔把它们刻在上面。 詹姆斯·麦克尼尔·惠斯勒的一生|伊丽莎白·罗宾斯·佩内尔 
 他告诉我，他将把她的名字刻在他的神龛的牌位上，在此之前，他每天都要祈祷。 来自日本的杂志|玛丽卡迈克尔斯特普斯